Razmjena vještina (26.12.09. @13-19)
####################################
:date: 2009-12-24 10:58
:author: aka
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-26-12-09-13-19
:status: published

Blagdanska Razmjena. Iako u nešto ležernijem tonu i ovu subotu vas
očekuje naramak iznimnih hackova koji bi vas mogli u potpunosti
promijeniti, ne samo kao računalnog stručnjaka nego i kao kompletnu
osobu. A kako su blagdani, možda se nakon razmjene ode i nešto
oljuštiti. Pa vi vidite ...
